只知感觉失了踪

不知道恋爱这么重
挑剔再争拗然后不相信
从你眼中
找到了拯救几秒钟
只不过期望已经不同
沿着高速开到最尽
谁若抽身我连送都不送